一人一樣apple car嘅週邊服務

整車要排genius bar

apple care
撞車可以換新

試紙變咗色
唔整

越出越長

特大芒貼，貼喺擋風玻璃

可以連接iPhone聽歌

要ireserve 響停車場攞貨

訂咗要等好耐先買到

個個響度吊但個個又準時去搶ireserve

擋風玻璃係gorilla glass

一出個個吊似乜似物但開售幾個月都賣斷市

四個轆要另外買

唔包差電器，要另外買

mon貼要另外買

佢一出samsung宣布嚟緊出samsung galaxy car

買車要上aos用bot搶

加錢可以升級水撥pro
月費畀apple air conditioner同埋apple hi-fi

連登個個吊佢抄tsla

Face ID

多bug

CarOS 升級失敗開唔到車

Apple死ser，都係開唔到車

拖去apple store，genius問你，你試咗restore你架車未？

買車唔跟車碌
一個車碌盛惠100,000港紙

啟用架車要用mac

防撞車殼

停車場差電要用adapter

車身有D黃想換過架

用lightning 差電

黑色唔叫黑色，叫鋼琴黑

Apple Car Big Sur

唔比係街邊車房維修

戴口罩次次轉波都要打密碼

Content farm 全面進場

啲Genius好鐘意叫人reset就解決問題
又可以應用喺Apple Car到啦

播音樂較大細聲都要問Siri

冇藍牙，得air play

導航要訂閱apple maps plus先用得

車身保護殼 有唔同顏色俾你揀

用咗幾年會上唔到6波，因為舊電到咗壽命

APPLE UNIBODY Design
inspection fee: HKD$10,000

冇一個車房佬有零件，有都唔識拆

用apple car 2果陣 car 1會突然有啲奇怪問題

可以用APPLE CARE 揸入2IFC泊車
再一換一

APPLE 專用吠盤，專用收音機，專用座位

要有回收箱放apple car 個盒

Tim cook同你講apple car係revolutionary product，Elon musk笑而不語。

magsafe充電

土豪金，鋼琴黑，太空灰

icar $899,999
icar pro $1,099,999
icar pro max $1,499,999

窗要加錢買
門要加錢買
擋風玻璃要加錢買
車頭燈要加錢買

更新會死車

無啦啦壞咗
連登仔：用家問題

用Siri開門
但Siri唔work

5V1A叉電

pro嘅分別係多咗粒reading light

比返㗎車人啦

Update iOS後架車會勁熱，突然會冇電

紅精靈抹車服務

apple car 2冇咗煞車系統，Phil Schiller解釋係因為courage

Apple train

Facebook 吊apple 唔開放apple car追蹤功能

笑咗出聲

防水

勁大舊膠包住架車

去先達賣車

係Apple store 門口炒賣

iBlinkers

唔好睇小apple
當年佢地未出過電話, 一出就屌打所有牌子
aw 個個屌又話貴, 點知市佔贏哂

同埋車廠都唔係得一間, 有bmw 一樣可以有benz
Elon musk都集中搞火星移民啦

渣渣下會叫死火，個大銀幕會大大個有message叫你更新

更新完個break無反應，唔該你帶多部電腦連itunes restore部機，或者你等官方推出更新檔

所有車既配置可加錢升級 （坐椅軚盤）

刻名

會出其他電動車快叉插頭的轉插

深水埗特賣場會有大把

鈴唔包
要另外買

Find my car

你都傻嘅
梗係刮花左都可以換部新嘅

重現 排一星期隊
然後去先達炒車

Touch bar

用faceid 開門

三防迷彩汽車殼
裝完防水防撞防抄牌

仲要搵蔚來， 小鵬代工

車身快充支援15W

尿袋？

官方皮套

如果人都死埋點算

不嬲有

無門柄

同市面停車場叉電位唔兼容
要買 adapter

要加錢先可以用車尾箱，唔加錢嘅話封撚咗佢唔比你用

過多幾年 壞車可以上深圳華北強整 唔使經apple

富士康組裝

Apple專用充電站
Apple專用水撥

一定係其他所有車連到聽歌 Apple car一定唔得啦

順手256km續航改埋512km

回收換部service unit比你

Update左最新CarOS後會開唔到車，然後要拖去genius bar度整車

唔用itune update會變磚

only apple music

人為 唔包
試水紙發現掂過水 唔包

換新，不過係翻新車

Braking system要額外買

啲人會買黎炒

響安聲可以起Apps store 度買，$0.99一隻

正常都包
只要執返條屍吊到去apple store 門口就可以

華強北有二手零件任砌

update 會有苦主區

Apple car 64km
Apple car 128km
Apple car 256km

有得較震機

老閪都唔用touch ID

要轉lightening 頭

Bts

Ching你係一人N樣喎
碌極都係你

因為我諗到好多

加12999 選配配備M1處理器中控
加15999選配前後共6部Apple Carpod
加128999選配真皮六軸調校識冷暖椅
加199999選配Apple Real Driving Assistant

美版Apple Car 由於配備MmWave接收器, 其中一隻門會變成膠門

apple map
無google, 無高德

緊係唔比你買斷
訂閱制個個月比錢唔該

車頭大玻璃
M 額

apple car mini
apple car
apple car pro
apple car pro max

apple pay 取代autotoll
入停車場只可用apple pay

 咬崩咗

架車冇通風 90度先著冷氣

剩係知先達佬可能要整埋車

特大unboxing

等睇搞唔掂/搞得柒
最尾冧股價

冇windows

冇門

諗起公司買新機，睇到要加錢買左四個轆，做咩尻

車呔要另買

igirl, 車隔離有美女陪

應該係只可以連iphone聽歌

冇windows。

可以自己換唔同bumper

車頭M字額

+錢轉八核心

iCar Mini
特設只有兩座位
拒絕外母型

signature

呢個好笑

港版介面會出簡體字
有乘客用an機 揸車會唔開
全部乘客用返最新iPhone效能會最好

買車教埋你揸車

叉電插，自己就發明新嘅插頭

入到apple store 大人細佬都可以隨便試車

唔識揸車可以去天才吧問

升級軟件之後
續航力會下降

擋風玻璃要痴mon貼，架車要用套

倒後鏡/側鏡

行行突然變磚

CarOS 有bug，明明想轉急停忽然間水撥噴水